[奇妙電視]空間改造王21:30(日)

係咪新一輯 個style好似唔同咗

今集間屋我覺得冇以前咁正

今晚呢集正喎

今集幾正